斯里蘭卡又爆炸

斯里蘭卡首都科倫坡再發生爆炸。一段由英國《衛報》記者於社交網絡上載的片段見到，民眾於當地一間教堂附近逃生。這名記者表示，爆炸是於教堂外發生，形容是小爆炸。而這間教堂是昨日被襲擊的目標之一。

另外，斯里蘭卡警方於當地一個私營巴士站，搜獲87個較低爆炸力的引爆器。

昨日的連環爆炸增至290人死亡、超過500人受傷，當局至今拘捕24名疑犯。斯里蘭卡政府宣布，由午夜起實施緊急狀態，批准警方、陸軍、海軍和空軍，採取特別措施保障公眾安全。政府內閣發言人表示，相信是當地一個知名度較低的伊斯蘭極端組織策劃今次襲擊，亦懷疑組織與外國有聯繫。

BOOM

都反映左當地警力，歐洲起碼一爆就追人
迫到人哋逃亡

今天都仲夠膽繼續炸

翻閹咁撚賤

拿,等連登牧師入來傳耶道

搵中共幫手啦